去潘生潘太寓所下唱聖詩，好過被狗打

option 1 ：

襯今日人多，起個斷頭臺，處理左大粒墨佢，還人地父母一個交代，等香港政府無藉口！

（現年二十歲的陳同佳犯案前，與父母及兄長居於九龍灣啟晴 。）

option 2 ：

搵曬神父牧師去勸潘父母放下執念，人死不能復生。

無謂全香港人一齊攬炒

（潘曉穎出身於東九龍麗港城一個小康之家，她入讀港島區一所名校後不堪學業壓力，未讀完中四便轉修職訓局的美容課程）

你未講，因為父母疏忽管教，派帽派到大肚。俾男友發現，一怒之下，被殺棄屍於台灣。

你未講D公屋窮撚父母唔識教又走去生仔，嬲就可以殺人咩 搞到咁撚大獲

兩個MK都PK，但上面講緊女PK的生平麻。